做緊builder intern，好迷茫

準備HD畢業
好多人話Builder呢樣唔好嗰樣唔好
考到個牌又冇實質用途

大家有冇忠告或者前人經驗畀啲準備fg既人？

回頭是岸

咁應該點補救好？
轉科定行另一條路唔係builder？

你讀緊定點？
其實builder 人工唔錯，一開始同civil 有得揮，但長遠黎講會比civil 踩住，而且都唔係專業人士，純粹做一啲coordination 的野
利申 已轉職

builder起碼好過bse...

你講得好啱，正正因為係呢個原因 唔係專業人士 所以我係度疑惑緊

我讀緊HD 準備grad 依加做緊實習
諗緊應該讀啲咩top up degree 好…
希望可以專返小小

師兄轉左邊行？

以前就係，
聽講以前bse地底泥 乜都就人
但依加唔係咁 差唔多可以平起平坐

邊個盤係咁

我都係聽啲師兄講…
有錯請指正

傻啦，bse 依舊係地底泥

building 黎講，top up 可以轉做surveyor 個名專業d亦都易轉d, 不過人工可能相對無咁多，我都係做緊建築，不過轉左做一份更加無前途的工種，可能遲d 轉埋行

thank you 我大概明明地啦
多謝你既意見

做building既測量師考唔到牌都冇咩用
要考到要精英中既精英
咁我要評估下自己至得

其實係唔係專業人士都唔代表D咩, 人工高咪得

你啱，
專業人士人工都唔會差得去邊嘛
估唔到原來Builder 人工都算比較ok

巴打實習係邊個盤？

唔想自爆…

正確 地底泥
最撚鍾意返工撚化啲十仔

當年見住D十仔BSE被人撚到狗咁

POLY BUILDING ENGINEERING AND MANAGEMENT畢業生人工直頭係全部工程之中最高

好在我做大判 builder ，唔洗畀人撚得咁勁

係，我有frd fg 都有22k
我I大就冇謂提啦
耐啲讀返個top up 追返下佢

某D公司25K, 年年加幾千人工

點解當年我唔好好讀書

我都好迷茫
唔知intern完左留唔留低好
利申：
builder intern
maincon